有10蚊，點投資好？

身家有10元正港幣，係阿爸儲左好多年+退休金黎。阿妹遲遲都唔嫁人，屋企支出大，咁樣坐吃山崩唔係辦法，想增加下d被動收入
望各位巴打指教

3175? 黃金？定月供QQQ?

落七仔買3包媽咪麵

十年後起碼值20蚊

儲夠5000再開post 巴打們會比條絕世好橋你

幫你減低支出啦，將你個妹介紹比我

thx 巴打

買包炭

搭車去最近嘅警署

3175害人不淺 又癲多個😔

唔好俾咁多野呀妹食啦

上賭船搵侯賽因借多10蚊

爸爸好錫佢

比我 十年後比番十倍你

賣阿妹比我

What is your bank account ?

Payme

放入個盤, 坐係街邊等下就有幾百 % 回報

比多90 蚊買亞視

星期三跑馬，$10夠買三T

Number

搵個friend，佢出999,990,你出10.夾份買「正股驚閪」，掂硬

邊隻好

莎莎國際，信不信由你。

我信。
我可以買到幾多股？

股價1.3，10蚊買到7股

買左。無料到